訓左無睇 聽講全能到仆街的曼聯出局 究竟邊隊強隊踢佢地出局

係唔係皇巴拜祖